Milý Honzo, Mám ráda přijedes do Prahy. Sejděme se na letíště ve středu 16.6.2010. Prósím, budes psat email říkat v kolik hodín poleteš. O vikendu pojedeme na vylet na Karlstejn. Budu vedět na hrad a vesníci. Chtela bych jíst v resraurace U Šadu. Tam vaří chutnejsí gulaš a svičkovo. Uvidiš! Mej se hezký! Adam
